有冇人三分鐘熱度

本人大專
係咁返pt 但學夠野/識少少
就走佬
嚟緊我都想再辭職

一就培養興趣
買咗個結他返嚟
識掃chord之後就冇再掂佢
擺左係角落頭封塵

搞到冇一件野學好

我反而係前期投資好多
之後唔做